有咩行Windows平板比較好用

語焉不詳

surface pro 好唔好

用緊surface pro 5 2年冇咩問題
唔明點解咁多人反

撞手神 但係你預一壞就要成部換 維修難度高到可以話無得整